千億蝗蟲抵邊境 聯合國發全球預警 中国人自信：威脅不大

中國爆發武漢肺炎（COVID-19，2019新型冠狀病毒）肆虐全球，不過2020年可說是多災多難，日前聯合國糧農組織（FAO）發布全球預警，呼籲全球關注「非洲蝗災」的問題，許多國家都已經宣布進入緊急狀態，目前蝗災已經進入歐洲、亞洲，到達巴基斯坦和印度距離中國只有一步之遙，讓許多中國民眾憂心忡忡，不過中國專家信誓旦旦的保證「威脅不大」。

根據中國《網易新聞》報導，這起蝗災引發全球高度緊張，早在2月11日聯合國糧農組織（FAO）就發布預警，希望防止被入侵國家出現糧食危機，因為如果蝗蟲過境，1平方公里的蝗群可以吃掉3.5萬人的糧食，而這次蝗災對東非的破壞，更是25年來最嚴重。

包含索馬利亞、肯亞、衣索比亞、巴基斯坦都創下20多年來最嚴重的蝗災，就連印度的情況也不樂觀，有4000億隻的蝗蟲來襲，印度學者預測糧食將減產30%至50%，FAO研判蝗災將持續到6月，規模可能增長到500倍，因此才警告「各國必須立即聯合採取行動，蝗蟲不會等待，它將鋪天蓋地而來並製造毀滅性災難」。

不過中國的生態和昆蟲學家康樂就表示，現在發生蝗災的地區，都是由沙漠蝗（Schistocerca gregaria）造成的，然而他說沙漠蝗不會對中國造成嚴重影響，且他提到中國曾是世界上遭受蝗災最嚴重的國家，但50年代「在黨和國家的領導下，結合黃河、淮河、海河的治理，將大部分蝗區進行了改造，使蝗區面積大幅度縮小」，直說中國蝗災治理成功。

沒事兒！

大家都係同類 邊會驚

我擔心啲蝗蟲多啲

只要同中國人講話食蝗蟲醫肺炎第二日蝗蟲絕種都得

十災

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

睇個款只係大陸人又多樣零食

整國都是強大的蝗, 又怎會怕手指頭般大的小蝗虫

蝗蟲界黎講邊個夠中国人揮

4000億正義蝗蟲 vs 14億臭閪蝗蟲

中国人又有野味食了
蝗蟲刺生

傻閪，啲支人已經準備好晒食晒啲蟲，驚條閪

Support God.

轉貼

记得山东蝗灾，我们哥四个连夜100块钱买了四个大网，开着车追出去100多公里，就TM捉到5只！最后一气之下生吃了！人比蝗虫都多！前两年山东闹一次小规模的蝗灾，结果被捕杀殆尽，好多别的地方的人，开车去捉！记得当时新闻有个女的评论说，自己在坐月子， 蝗虫在家门口都不能去捉，急死了，让她公公婆婆别管她， 都去捉蝗虫！新闻说，当地农民说，蝗灾带来的农作物损失不算啥，卖蝗虫赚的更多，前几年的时候，隔壁县闹蝗灾，我听到后开着车，带了几个麻袋就过去了，准备搞几袋卖钱，谁知道刚到那边才发现，天上几只零零星星地飞着， 我就纳闷了就这还叫蝗灾， 等到我走到附近才发现，卧槽，人比蚂蚁还多，照那速度，不用一个小时就没了， 每个人脸上都挂着幸福的笑容， 这哪是蝗灾啊，这简直就是送福利！！！我和媳妇也抓了几斤回家油炸了，去晚了的肯定没有了，我们这蝗虫120一斤啊！这特么哪里是蝗灾，这是人民币在天上飞啊！

十災? 睇過 邊到災呀

支共：聯合國散播謠言。

蝗蟲返屋企姐 有咩好警告

可防可控 毋需擔心

當初武漢都話係假新聞 造謠

有政府唔驚

會有咩煮法呢

可防可控

面對同類信心滿滿

中國蝗災治理成功

我信
點可能唔信
有眼睇到

可控！

这是人民币在天上飞啊

真·蝗蟲來了我帶路

偉大的黨會派出武漢嘅蝙蝠部隊去對付蝗蟲，結局應該係蝗蟲中哂肺炎

蝗蟲對蝗蟲

淨係食蟲都夠食成年

探親姐，有咩好驚

成4000億..
即使誠哥一蟲俾一蚊打發佢哋走都唔夠錢

可防可控
一入支那境食晒啦

蝗蟲接受了黨的教育，可控可防。
樓主在網際網路上發布不實言論。
黨提出警示和訓誡。

幾驚佢地話高度戒備
繼續可控可防啦強國黎架嘛

不過現實角度講，蝗蟲應該直飛唔到過喜馬拉雅山

緊係啦
有大餐食wo
驚咩

蝗蟲 vs 蝗蟲

沒事

唔大
相信政府

矛盾大對決

推

支那人： 自己友呀dlllm

以為支那幾時有千億咁多

清蒸？白灼？

蝗鬥蝗
終國又贏

炸，好多年前去過一次北京，所有昆蟲類全部串燒炸

D蟲蟲好慘

叫d專家食屎啦

你擔心邊種蝗蟲多啲

唔駛食草了, 食蝗蟲, 點都叫肉喇
4000 億 / 14 億

支那： 自己人！

要去搶米嗎

又威脅唔大 聽住先

佢地不如幾開心，冇豬肉但有蝗肉食，唔洗食草啦

支那人：岩啦，好有營養

路邊攤，全部炸完，一字排開直插住，立刻走

如果蝗蟲係武肺其中一種傳播媒介

等睇回力鏢

可防可控
祝支那賤畜死清光

唔係講笑 大陸真係食蝗蟲
多多都唔夠佢地食

我都幾肯定大陸班蝗蟲會捉哂佢地食

食草食得多 都要食返d蛋白質

終於唔駛食草，有蝗蟲食喇

天滅中共

相信黨
可防可控

你擔心下蝗蟲絕種仲好啦

14億果邊定4000億果邊？

蚛蟈西邊咁多雪山 會唔會爬唔到入黎

昆蟲應該過唔到西藏太凍

冇事=有事

有炸蝗蟲食
唔使食草

蝗vs蝗 睇下食野味快定睇農作物快

千億同胞回歸祖國做乜咁大驚小怪

我好想買個大雪櫃草糧啊

本是同蛝生

威脅不大

中国下令規定90歲以下国民必須帶到田地隔離營
三餐強制進食蝗蟲

蚹蛤蟈蜻

Welcome home

本是同根生

梗係4000億個邊

佢地本身自己就係蝗蟲

有聲

身為蝗中之皇嘅中国人會怕？可笑，莫講千億，萬億都照食呀

中国人：大家都是蝗蟲！誰怕誰？

From Wiki:

十災：

1. 血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節

2. 蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍佈埃及——出埃及記8章1節-8章15節

3. 虱災（כִנִּים）：埃及人身上佈滿虱子——出埃及記8章16-19節

4. 蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節

5. 疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節

6. 疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節

7. 雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節

8. 蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲佈滿埃及——出埃及記10章1-20節

9. 夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節

10. 長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36節

中共係現代版嘅所多馬蛾摩拉
上帝會「把義人與惡人一同殺死」
可憐少部份嘅中國人

咁諗就啱

中国人擔心：驚唔夠食

回血劍

可能到最後要捉翻啲同類黎食

武漢肺炎初期都係咁講

武漢斷糧既腥港人有野食啦

中共自己攞黎
當年毛澤東叫人打麻雀
直接間接令蝗蟲失去天敵
習近平可以又試下呢招
睇下今次大自然會比返咩野中國

cls
btw, 我情願餓死，都唔會食任何昆蟲

人類總要反同樣既錯......

將大部分蝗區進行了改造

講緊大陸人

在黨和國家的領導下.....

一聽呢句就知實出事

wfc

當年埃及出呢十災
今日中國出另外十災

次次咁講完之後都大撚鑊
留名等bin c

屌你痴撚線人民幣在天上飛

到時冇飯食咪捉幾隻食囉，驚閪咩

今次啲廢老真係要搶米啦

好認真，我信蝗災對蝗國冇咩影響
佢地對蝗蟲研究左好撚多款食法㗎
蝗災，災條毛咩天降糧食

之前肺炎果陣咪又係咁講 結果呢

真心驚咩
多謝都黎唔切
炸蝗蟲 正呀

天敵，一人先得三百隻食，邊夠

飛到中國未呀

今次唔同
批蝗蟲估計有5000億
就算13億人一齊捉每人都要捉成三百幾隻
不過係印巴黎既話有喜馬拉亞山正常係飛唔過黎
除非咁岩d蟲識先向南取道緬甸再去雲南廣西

仲記得12月尾時候，支那人都係咁睇武漢肺炎！

唔好睇小真蝗蟲
5000億 咪買過大啲網
撿唔晒咪開車

食多D 啦
好似食蝙蝠咁食
無野味食咪食昆蟲囉
記住食野生嘅

可能佢地食蝙蝠果時都係咁諗

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

睇天氣啦
順風既 東非都飛倒去巴基斯坦
飛去緬甸都唔係好遠姐

分唔清你真蝗蟲係咩意思
睇多次先明

Between 東非蝗蟲好撚勁
海都飛得過
唔行錯路應該無問題嘅

蝗蟲一定要捱到去中國啊🦗

蝗相食

十四億蝗分4000 億蝗蟲....

大約每人三百隻唔夠，當薯片食

你又岩喎btw我信p4流出嚟中招多過因為係食蝙蝠中
當然我希望係我被人bin c真係成災

相信國家，唔驚

同佢地講 食蝗蟲可以抵抗武肺
屌 4000億即時化整為0

應該去唔到，青藏高原天然屏障，估計會向東南行

最尾果句同哪兒來的屎一樣好有畫面感

話壯陽都夠

其實我都信係人造
今次隻病毒好醒
好似玩過plaque Inc 咁
又識隱藏病徵又抗熱耐寒
最緊要係個局開得好
揀啱地方開始
如果真係中共流出真係自作自受

又要搶米？

等睇1年後蝗蟲瀕臨絕種

唔怪得搶米

語帶雙關

山都得仲要繁殖能力仲要極強

分分鐘絕種

查實點解唔用電網? 啪啪聲一定好爽
海都飛得過 哇屌

4000億蝗蟲:今次仆街了

蒙面超人：變身，同我打敗邪惡帝王！

信黨便沒事的了

相信黨
唔驚

笑了

會唔會呢次係蝗蟲班齊馬去報仇？

你話好似羽毛球拍果啲？
果啲好似渣渣地
不如中共好似美國咁
起度電網牆喺印中邊境
不過要封埋個頂先得
咁中國就會成為全球第一個室內國家
又贏

油烤油炸

佢一個蝗群講緊以平方公里計算
東非有蝗災果一刻 巴基斯坦起電網都起唔切
就算俾你估中啲蝗去邊 又起得切
咁樣燒法第一波都未頂完個網都爆炸

不過同真蝗蟲講句 應該有方法大量捕捉蝗蟲
食到絕埋種都仲得

又沒事兒真係笑撚死

會唔會經泰國越南四川

兩邊蝗蟲戰力同繁殖能力都不相伯仲

成天都係蝗 見到我驚
電網牆 如果要起 中國寧願俾你食算 重邊有錢
如果解決唔到會點 食晒全球? 好快就到夏天

睇吓邊個食邊個

有個喜馬拉雅山脈擋住 所以先咁老定

緊係水煮同麻辣啦

咁點殺? 噴藥都殺唔晒啵

曼聯對紅魔鬼

成語情境應用題：
東非沙漠蝗vs東亞人形蝗
哪個選項最為適合 （可多選）
1. 造謠生事
2. 難分難解
3. 手到拿來
4. 血濃於水
5. 糠豆不贍
6. 喜從天降
7. 骨肉相殘
8. 可防可控

之前有巴打計過
啲無辜蝗嘅體積加埋有成個萬宜水庫咁大
中共咪試下睇下
一人一啖可以幾耐飲得曬萬宜水庫啲水囉
不過唔可以全中國同一時間一齊飲喎
個水庫每次只可以一個省或者一個市嘅人飲
未輪到嘅唔使心急
全國遲早人人有份

幾日後

聯合國發全球預警: 蝗蟲即將在支那絕種 料影響食物鏈

怕甚麼, 大家都是蝗蟲

手找午餐肉就有女嘅日子不遠了

不過我寧願打飛機射上天花板都唔益佢地

叫非洲蝗蟲有歧視成分

蝗師父
試下入佢水路

一人輕鬆食三百隻搞掂

5. 未見過
學到野了
多謝巴打

黨你老尾咩仆街

係殺唔到嫁 所以先會全球預警
蝗蟲殺到係成個天都係

新聞講緊個蝗群係用平方公里做單位
你諗下如果成個旺角既天空都係咁 點殺

但係支那可以話 沒事兒
可能因為佢都知有14億真蝗ready

同類嚟
唔驚

Big brother is watching you

解決糧食問題

做咩要歧視非洲？ 應該叫新型蝗災

天滅中共一家親

自己蟲呀DLLM

中国人: 糧食來了

而家呢隻蝗蟲進化到成隻手臂咁大

蝗蟲會唔會幫手播毒

諗起地球停轉d蟲，直接用槍，tank, 火箭炮射

屌你老母，武漢肺炎夠話問題不大，睇下而家，大陸快撚啲亡國最撚好，都痴鳩撚線。

沒事兒

支那人表示又有野食

會唔會飛黎香港

人類總是

痴孖筋呢句笑到仆街

支那人食完蝗蟲又有另一種病毒

蝗蟲vs蝗蟲

中國專家:千億蝗蟲 可防可控 (可食用)

我笑撚到肚痛 仆街

生吃蝗虫有效抑制肺炎病情

支国人：要煮㗎咩

喎文山仙爭夫，山仙蛋，不怕不怕

笑左出聲

吓 生物喎 食得未？

這是天來的食材

上面班蝗蟲最叻自己人打自己人
所以佢地見到啲蝗蟲打開口就會生食落肚
唔驚 年年有今日

真香～

蝗蟲對支那蝗，唔知邊個會贏呢

唔洗講都係咁食啦

其實可以點防？

野味

張圖 好想一把火燒晒佢

(醫肺炎)呢個口號未必得。
一改為生食蝗蟲可(壯陽)，一晚三十都無問題咁就唔同。

死，都要屌Hi。

係時候換下口味
係蛋白質啊

食撚曬班元朗黑社會啲田

蝗蟲翻屋企，無威脅

潮文

她老寶通 真係唔好睇小強國班真蝗蟲佢地真係會食 而多多都唔夠佢地依 真係會你數唔到咁多人去捉蝗蟲 你用正常思考諗強國真係太天真 成個香港咁大既蝗蟲 我相信佢地都捉得完

講蝗蟲大陸都長駐十幾億

如果蝗蟲可以壯陽,我敢講一定比中國人殺到接近滅族

潮文定真實，支那野我真係分唔到

沒有事

結合黃河、淮河、海河的治理，將大部分蝗區進行了改造，使蝗區面積大幅度縮小」，直說中國蝗災治理成功。

即係點攪

冇可能飛到新疆， 咁大座山 個邊又得雪原 啲蝗餓死都未走到

免費放題 解決斷糧問題

擔心西藏

對對對，千億蝗蟲，可防可控，信政府。 出了事， 就找幾個倒霉笨官頂罪，不就能蒙混過去了嗎

Supply黎
蝗蟲食草 國人食蝗

金翅大鑊鳥！ 新冠狀病毒疑被植入愛滋病毒基因！

本來我都唔覺會去到中国

不過佢咁有自信，我而家又有返信心

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

Push

中国班蝗虫今次發大財
免費糧食

4000億隻都比中国人食到冇晒

中國人 : 糧食來了

boom

之前睇過啲傾武漢肺炎既支那tg
啲支那人真係好認真咁傾蝗蟲點煮點食先最好味

支那:大量蛋白質自動送上門

今次d 蝗蟲勁撚大隻

支那人

流緊口水

到時隻病毒再進化

即將有大量蝗蟲新煮法出現

蝗蟲打勝仗 回家了

食到絕種

千億蝗蟲抵邊境 聯合國發全球預警 中国蝗蟲自信：威脅不大

要打內戰了

沒事兒，中國人會給你食光光

沒事兒沒事兒,來一隻食一隻

共產黨治蝗認第一舉世公認

支爆啦

4000億蝗蟲做左補血劍

威脅不大，正好配合滅貧政策

有少少了解 可以講少少
基本上依單野應該無咩可能燒到中國
喜瑪拉雅山依個天險實在太屈機 破唔到個陣

宜家堆非洲蝗蟲大多數卡住左係印度 同埋第一代蝗蟲大多數都差唔多開始死 蝗蟲得六個月命 第二代蝗蟲係阿拉伯同印度開始出緊世

暫時緬甸同泰國都未開始受災 印度都未可以好明顯判斷到堆蝗蟲下一站會衝去邊 宜家傾向係阿富汗果頭

新彊係蝗蟲唔係非洲蝗蟲 係意大利蝗蟲同埋中國自己本土野
完!

天氣開始轉涼了，中國人開始轉食中國人取暖了

其實蝗禍係無得搞 殺蟲水係一D用都無咁制

本是同根生，相煎何太急

福利黎，今年唔駛食草根，可以多挨一年

美味佳餚

4000億再500倍
我唔信到時仲可防可控

磁能線，畫都有

真·大家都是中国人

支種： 700萬比14億算得咩。唔洗理果班人。

我地： 14億比4000億算得咩。唔洗理果班支人，佢死佢賤。

武漢急需糧食補給,
立即天降蛋白質,
中國又贏!

等睇回力鏢再次出現

蝗vs蝗

今次我信沒事 中國蝗蟲實力更

預習定啫
遲早都要食蟲

十災響中共眼中So What？
一樣可防可供，無事兒！！

但其實怕佢殺到去泰國會唔會米出貨量有影響，令香港真係少左米賣?
都未計假如真係到泰國就可以由下路殺上中國?

東亞蝗蟲vs 非洲蝗蟲

去到邊呀啲蝗